肥絲大隻入

今朝一早，突然之間諗起都好似好耐無見過肥絲留言屌人打錯字。
肥絲你到底去左邊
I miss you

去左去埋右

一早被人ban9咗啦

ban咗好多年啦

ban咗

點解

你都唔係真肥絲

我都無話我係真肥絲